買花冧張寶兒驚被誤會 袁偉豪急澄清：唔係求婚

38歲的袁偉豪兩年前因為拍攝旅遊節目《打工捱世界II》，戀上細自己11年的港姐張寶兒。雖然兩年不算長，但還能保持熱戀嗎？袁偉豪就做了很好的示範。
日前，袁偉豪在銅鑼灣出席完活動後，跟女助手到附近商場食肆吃午餐，大約一小時後，二人離開餐廳，再轉場到樓下的酒吧繼續聊天。袁偉豪點了杯紅酒和小食，兩人就這樣聊了兩個多小時，到六點半才埋單離開。二人步行往時代廣場，直接行到一間花店，但未能揀選到合心水的花，再在商場內行了一陣，他便和女助手分道揚鑣。
袁偉豪獨自一人到停車場取回坐駕，開車到跑馬地，在一間花店前停好車，便快步入店內。見他問了店員幾句，便開始專心揀花，很快便捧着一大束鮮花行出花店。問他買花送給誰？袁偉豪起初有點尷尬，支吾以對，追問之下才說：「冇呀！送畀朋友之嘛。」
記者笑他連朋友都送一大束花，實在太浪漫吧！袁偉豪即謂：「我成日買花送畀朋友，同埋呢間花店包裝得幾靚，所以買啲花，我成日都咁做。」問到收花者是否圈內人？他即解開謎底：「咪寶兒囉！」
情人節過了很久，寶兒生日是10月，問是甚麼特別的日子？袁偉豪煞有介事澄清：「唔好誤會，唔係求婚。我成日都會耐唔耐就買紮花，拍拖都要調劑吓嘅！係咪？普通買紮花送畀女友，唔係咩特別日子。」
不過，袁偉豪早前偕女友張寶兒一起出席《鐵探》大結局飯局時，就被身邊的藝人起哄催婚，叫他娶張寶兒（新聞連結： ）。平常日子都買一大紥花送給女友，到真正求婚時，袁偉豪可能要花更多心思了。

呢對情侶都算係最令人反感嘅頭幾位

Sp

個樣殘到

屌你老母，叫完紅酒，跟住揸車？
醉駕啵，報驚拉佢啦

打錯字，飲完紅酒先岩

一杯紅酒應該未過limit

食屎啦，醉駕，偽人wo

過唔過要量左先知，不過佢身為偽人，一言一行都俾人睇撚住，都仲要咁樣做

依條自戀閪人都幾撚煩

推到出黎道歉，唔應該飲酒後揸車

唔係求婚呀拜山咋

吊撚住條女 成億身家

飲200ml 都未超標, 有咩好嘈

紮花咩事，咁撚梅

一個人冇品味，連揀紥花都差d

有冇過都好，要揸車就唔應該飲

咁條例係用黎做乜?

而家個樣真係好撚猥瑣 點解會咁

唔好咁啦 唔係樓主點反

可能係買比女助手，比記者影咗相先支吾以對咁話送比張寶兒

Agger

片入面果個袁偉豪已經消失左